觀塘警署外喪屌防暴和速龍中.

屌到佢地返哂入警署.